Je tiens à ajouter cette ligne pour tester git fetch
Je suis le fichier 1
Je viens ajouter cett autre phrase
J'ajoute cette ligne étant sur la branche dev
Merci
Lol Même sur git lab je modifie le fichier oh ha